快必個個都屌， 得佢自己一個啱。

快必個個都屌， 得佢自己一個啱。

睇嚟佢分分鐘入到閘，中共最鍾意呢啲人。

啱啱聽完三點維權

唔屌自己係因為佢條撚塞入佢屎眼唔夠長，有難度。